BNO preparation

my home Wi-Fi brandband contract ends July 2022
and I'm planning to move to London on Sept 2021. How to handle this remaining period of contract? Change address to another one?

UK or HK?
If UK, just let the provider know your rental lease ended and you have to terminate the current contract. Set up a new one at your new place, or seek for an transfer to the new place.

Er..err...er..er...um..err..umm...I... err...go..go...er...to..scool...by...bu..ses

why dun u give ur telco a call?

to the best of my knowledge, one has to pay for the remaining months of the contractual period in entirety, but of course u should check with ur ISP

Can I change the plan to somebody?

Whatever, and my English is clear and able to express my thought.

Transfer to someone else before departing from Hong Kong

如果連呢個問題都要上黎伸手問既你留番係香港啦

分唔到真膠定假膠

In Hong Kong

去返電訊台喇關bno 咩事

Don’t pay the bill and run away this asshole place

I rather not to, as it cause a damage of my credit

ok ngo diu lei lo mo chau fa hai nei dou on99 gum

按合約結束

申請搬遷
新地址寫敦倫
佢裝唔到就投訴佢
叫佢賠錢

🤣🤣英文差唔好學人打英文啦大佬
In its entirety ⋯
But of course you should? 你唔覺怪怪地？係都用you could

English learning channel ~

why dont u fuck yourself

Thanks bro ! Do you have Skype ? Can I enroll to your English class

are you on79?
Just wait til the contract ends
This is how contract works
on9 jai